FBI兒童色情探員Joshua Wilson正調查亨特案

The subpoena appeared to show the FBI agent who served it was someone named "Joshua Wilson." There was a Joshua Wilson, according to a Star-Ledger report published last year, who was an FBI agent based in New Jersey who spent nearly five years investigating child pornography, but it remains unclear if this is the same Wilson and what exactly the bureau was investigating.

條友查左兒童色情五年 睇黎真係嚴重過一般淫照
唔知左膠又點spin?

FBI只有專注科技案
包括HDD 網上流出etc
無個別CP division

有錯請指教

你之前出嘅post
Thanks but no thanks

仲要回兩次
你D白痴真係唔死都無用
學下英文先啦